Nokia 7+ or Asus zenfone 5

大家點睇？
nokia貴一舊水spec 就每樣靚少少，電又大舊啲，行android one
但上網評價好似麻麻，有冇用家？

7+

ching用緊？

用開***潛建定制機>zf5
唔鍾意定制同垃圾app>n7+

用zf 5覆緊你
好使好用

ip 7+

睇下想用pure abdroid 定ai function
自己用緊7 plus

5z唔差